109k放係z590得唔得

借ac問
想行到pcie4.0

no gen4

嫌錢多

油耳hacked?

查實109kf z490幾底玩
只係好奇上z590行唔行到4.0

粒u 本身冇pcie 4.0 lanes

調返轉11系插落z490 反而應該有

反而我想問9900k用3090
係咪發揮唔到全力

1440p/4k咪得

Z490唔係行pch既4.0咩

-2.5fps